[塔羅]有無咩問題想問？

塔羅新手想練習下
想問野可以寫低問題同留低tg
我再搵你

問既問題最好具體d
咁樣解牌既時候 答案都會更精準
可以睇到更多野去幫大家

Eg: 想問下幾時先有女朋友？（X)
》三個月內會唔會搵到女朋友 / 符合我條件既人出現？

再舉個例

Eg: 我同佢仲有無緣份？（X)
》佢仲中唔中意我？仲有無可能發展關係？

塔羅牌連結到潛意識所以有一定準確度
但未必會係100%準確
睇到短期內既野同發展可能
帶返個頭盔先

麻煩晒ching

Hello, 發現miss左你 但搵唔到絲打你tg

搵唔到你tg
係咪轉左名？

幫你抽左牌
出國讀書（聖杯侍者）你會變成一個好奇心旺盛既人，同埋面對全新既環境同人，就好似一個年輕小伙子咁，會有好多新野等緊你去學
留係香港做野（錢幣9）應該未來會搵到一份收入幾好既工，金錢同物質上面都會好滿足，有機會因為工作比較忙，就會無咩時間放係人際關係上面（eg愛情）

Thank you!!!